一句講哂 food panda 係咪敵人？

照屌，邊個阻住邊個就係敵人，加上隨時有狗混入
樓主咪分化，開咁多戰線玩死手足

[只顯示2小時內報料]
疑似便衣🐛
16:50 大圍站

大量職員🦔
16:20 沙田站

少量職員👾
15:16 旺角站ABDE出口 2-3名粉黃衫
15:30 紅磡站 1名粉衫
16:15 大圍站 3-4名粉黃衫
16:52 天水圍站 1名粉衫

安全🐯
15:01 兆康站
15:24 馬𩣑山站
15:28 金鐘站
15:44 九龍灣站
15:47 天后站
15:56 樂富站
16:17 杏花邨站
16:20 彩虹站
16:20 石門站
16:31 鑽石山站
16:31 葵興站
16:39 美孚站
16:40 將軍澳站
16:46 油塘站

長期危險⚠️
寶琳站、上水站、調景嶺站
*前往以上請使用長者卡

<沙田>黃衫暴走捉人
<青衣站>黃衫鄧玉瓊專捉後生女

想問有冇手足見到food panda 照跳閘/欄？
站外站內月台都有
痴撚線

後生嘅應該ok

【913 八月十五】 金鐘悼義士

你講後生嘅food panda?
通常都搭個老坑

[突發 - 轉載連登]
10:40 金鐘有3個手足跳閘，比番工港豬西裝友捉到，屌佢地跳閘，成班黃衫黎晒，救唔到手足。
#金鐘 #跳閘 #黨鐵

[突發 - 轉載報料]
16:15 沙田職員會追住捉跳閘。
#沙田 #跳閘 #黨鐵

有啲多人車站嘅food panda神高神大 黑黑實實
點會做啲咁嘅part time 懷疑係狗扮

AHHHHHH

1713樂富 安全
跳完即走 唔好望返轉頭
一氣呵成！

即係點？
樓主表示又嬲又矛盾
想知手足們點諗

我會望驚有人跟尾

黨鐵的事 跳閘消息

見到就用綠卡/跟人入

記得今次係長期抗戰
唔洗貪一時之氣同啲food panda嘈

最好唔望啦
不過係要啲時間嘅
慢慢嚟

我都有諗過
佢哋或者係中間派
可能係我哋某個手足嘅老豆老母

但係一直唔理 又只會助長佢嘅威風
佢哋繼續追啲手足嚟捉

我份人就結果論嘅
總之地鐵做咁多仆街野
賺少咗我就心涼

正如你係街邊睇到啲藍絲你都唔會同佢地嘈啦
背後玩9佢地 is ok

推

好像很有道理

如果food panda 手上都救唔到人
畜聾手上係咪更加難？？

..員工表示 我地d制服好易就拎到

公司都比我地所有員工罷工

大多員工都係自主處理所有野

好多黨鐵員工都好好 有啲都係警告信 唔會票控
有啲就係做吓樣咁叫停你

不過之前有手足話有外判 嗰啲會追住嚟咬

至於你話制服好易拎到，同埋公司畀你哋罷工，可唔可以講多少少唔係話管理層都係藍？